9/9交易所要人，柒婆同共狗星期二賀#ChiNazi國慶

From 我朋友：

「柒婆日日比人屌都無反應，因為佢掛住去salon set頭星期二同金融業一班共狗唱紅歌，賀國慶。

香港金融業就係比呢班共狗把持，我地就去同佢地一幫共狗做冥壽，光復香港。
Ps.佢唔敢比人知自己去到場，名單上只敢寫主嘉賓。

星期二放工後6點港交所集合，不見不散。」

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

標題99
張野910

我自膠 打錯 開過先